屌你老母d bot可唔可以停下呀，推撚到d post亂鳩晒

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

老老豆豆
預設熄左所有圖
撚有咁多data

我對唔住d巴打已經暫時block左佢地
不過我唔反對文宣bot

有D又多圖多字 成班中二病上身

已經block鳩佢地

已block 呂麗乳摇

想講好耐啲po上唔到熱門就係因為佢地

你個bot可唔可以推行動同當日資訊post呢

可唔可以真係叫連仔正視一下bot推post既問題

block晒了 頂唔順

block晒

你個bot可唔可以剩推行動同當日行動資料oost呢

老老實實，好阻礙討論，頂唔順，要block了。

之前就算冇block，其實入po都會skip，快速掃過唔會睇。入一個po就係想睇嗰po topic嘅野

唔係屌文宣巴絲，係 諗諗更好嘅方法thxthx

喔 諗住早日宣傳嘛
我無bot 人手post嫁

咁sor,我誤會咗同一個人，唔好意思巴打，手動辛苦晒。

早排先講過
一兩張文宣絕對冇問題
但係一個post成十條友做文宣
仲要個個都金剛棒咁長
想睇其他人點回應都要碌勁耐

少少建議用少幾張loadloalo
load太長。

唔緊要，不割不分！
香港人！加油！

因為如果我自己開post推唔倒上熱門⋯
唔想運動唔夠人⋯
我地要堅持到底！

五大訴求！缺一不可！

或者請問有無其他辦法？

block咗好耐
唔係時事台都個個post reply
真心頂唔順

就算係手動一樣block

開post用行動前2-3日圖作宣傳，你開post我add你,幫你人手推睇下

謝巴打

Block 哂 你老母金剛棒有撚人睇
同埋講左幾多次唔好係連登圍爐